去泰國 曼谷，芭提雅定布吉好

住要想曬太陽放鬆下 又唔會點shopping
但諗極都諗唔到去邊好
大家有咩意見

芭提雅

布吉

我地呢家係泰國既。。。。

點解 好悶？

去布吉係咪多啲tour hea？

華欣啦 少蝗蟲 消費又平少少

布吉係咪可以去pp島

純粹出島或酒店hea ，出島多蝗要小心選擇。
交通麻煩d

芭提雅都係出島或酒店Hea ，不過d 酒店我覺得布吉d 景靚d ，交通方便d 。

華欣都唔錯不過冇島出，出島d 水清好多，但感覺華欣係寧靜好多。

我幾年前去過一次皇帝島都已經多多地蝗，
係海灘晒太陽好撚嘈。

唔好去芭堤雅，之前去完瀨野

芭提雅我覺得唔錯 自己無咩行程就參加啲一日活動 有水上樂園有出海有睇show有車揸放鬆就去沙灘做按摩懶既就係酒店泳池hea 又有商場行下 不過近海個邊就地方好細但都夠同班朋友玩幾日

你唔好彩啫，利申岩岩去完幾爽，蝗都唔多隻

你好彩姐，我果次年尾去既。

如果自駕不好玩..山路太多
消費高...
華欣同清邁比較好

唔一定要出島 沙灘
去清邁好過

布吉沙灘d水係好清 不過車費都幾貴

正呀 唔該

之前同條女去過布吉啲島仔嘅resort
Book埋pool villa房都唔使岀
個幾日淨係扑野食訓游水咁loop
好有渡假感覺

去晒

唔記頭尾2晚 去7日會唔會太多

仔就芭提雅
最緊要有錢 , 俾你體驗皇帝生活

芭提雅>曼谷
芭堤雅其實幾正
都多活動玩
上次去book咗pool villa 食訓游真係夠曬
基本上如果你想去渡假又唔想行黎行去真係可以book pool villa留係間房度幾日唔出黎